國際聯著：三人媲美緬甸昂山素姬

國際聯箸讚揚三子的行動開創了香港大型的政治抗爭運動，守護香港的自由，抗衡野心日增的北京。

文章把三人媲美國際知名的人權鬥士如俄羅斯薩哈羅夫、捷克哈維爾及緬甸昂山素姬，因為這等人士均因非法集會罪名而被定罪懲處，並認為三子連同近年其他香港年青人的抗爭，其意義遠超越於對他們自身或香港前途的影響，亦是與其他著名領袖並肩，促使一個獨裁的中國政府兌現其國際及政治承諾。

是味有點兒哪個個

岸鳩

國際聯箸署

可惜, 昂山老豆 係緬甸英雄, 所以緬甸政府唔敢搞佢

黃之鋒三條友無呢種身份

知唔知昂山素姬坐撚左幾耐監？

係屋企軟禁
軍政府 又唔敢殺佢

你睇下中國既劉曉波, 李旺陽

黃之鋒已經升到咁高lv